De anderen kwamen dichter naar hem toe.
Een vreemde glimlach speelde over zijn gezicht, en Wendy zag het en gebrul.
Terwijl die smile op zijn gezicht niemand durfde hem; alles wat ze konden doen staan klaar om te gehoorzamen.
De bestelling kwam scherp en krachtig.
"Dive!"
Er was een sprankje van benen en meteen de lagune leek uitgestorven.
Marooners' rots stond alleen in de onheilspellende wateren als het ware zelf gestrand.
De boot heeft dichterbij.
Het was de piraat dinghy met drie figuren in haar, Smee en gehoorbeschermers en de derde een gevangene, geen andere dan Tiger Lily.
Haar handen en enkels waren gebonden, en ze wist wat ze moest haar lot.
